點解今晚五毛狗唔見左人？

因為佢地駁唔到我地
又唸緊新方法點分化